重慶大廈所有商戶都應該納入黃絲經濟圈

今日你地做嘅野將會恩澤所有印巴籍香港人同埋其子孫
香港廣府人應該多多懲罰
令佢地滿座、野食賣晒，盤滿鉢滿
香港人 we connected

有開門嗰D重點招呼!!

好簡單
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 恢復秩序

大家多d 去重慶食野

Push!!

Sorry，只係部分

有無咩推介？

不過入面圈子咁細
邊個撐狗好多人都會知

新德里by ust南亞仔

UST南亞仔可以分享下

好簡單, 記得五大訴求食飯有折扣
咁咪生意直線上升囉